天北街坊，麻煩集氣去踢走友陸＋姚

我相信好多天北街坊，都知呢兩個人係建制，仲要毫無貢獻。

希望你地可以用手上既選票，踢呢兩件蛋散！！！！！！

靠曬你地，手足！！！！！！

岩岩陸播錄音機拉票 嘈撚住呀姐訓晏教
四面八方齊齊屌落街

一票不投陸頌狗

唔好甘做，會引防暴，手足，忍一陣，完左個選舉之後再屌鳩佢

蛋撻姚都唔好投，落區成幾年，都唔知佢做過Ｄ咩。。。。